大家會唔會同兄弟姊妹一齊供樓？

當首期老母比，係供樓錢平分既情況下

層樓點分？

戇鳩
大咗就兩房人 點一齊住呀

如果大家係幾年內未有結婚打算
諗住係搏幾年升投資
其實諗得過

如果是但一方結婚就唔好諗啦

兩個名掛，其實都覺得會有麻煩
但係老母開到聲問會唔會幫手供

有共識供嚟放租、做投資 諗得過

但最怕係兄弟姊妹結咗婚
佢嘅另一半起歪念 猴住層樓就...

放租未必會
另一個想搬出去住好耐
結婚應該可見將來都唔會發生
至少我唔會，佢又未拍拖，閃婚另計
但係又唔想同佢住
每個月供咁多又唔住又係on9

唔會
無論點分都會有人覺得唔公平，廢事日後煩

好多年前我媽同我姨媽 舅父 供咗間屋俾我阿婆住，
我舅父以要照顧阿婆為理由叫埋老婆仔女一齊去嗰間屋住
後來阿婆抽到居屋，
我舅父無啦啦賣咗層樓 (但冇分返錢俾我媽同我姨媽)
又一家大細搬入去阿婆間居屋度住
間居屋係我媽同姨媽一齊供
舅父一毫子都冇俾

到依家我都覺得我媽同姨媽好蠢
又唔係有錢 送咗兩層樓俾我舅父

世事難料啊ching
你點知你/佢會唔會隨時結婚?
未來嘅嘢真係估唔到㗎

如果真係要一齊供
最好都係搵專業人士問意見
睇吓有冇得簽啲咩嚟保障雙方
利申: 9up

麻煩樓主以此為鑑

猴住層樓但佢可以做到啲咩？

淨係叫個老公學#8個舅父咁都有排煩啦

長期放租 唔撚比佢住 雖然可能又搞到反面

令佢喺地球上.......

唔係蠢，係阿婆重男輕女屈D女錢。
D女又愚孝

碌架床

其實可以請律師要求俾返$你媽

留俾樓主自己諗啦
希望佢識得保障自己

同兄弟姊妹供咪遲早嗌交

呀媽幫手比首期目的係咩先 如果係真心想投資買股票仲好

一係一齊住，一係一齊唔住放租
兩樣都唔得嘅唔好一齊供
無得住嗰個會話大家附出一樣，你有得住著數咗
或者住嗰個下霸晒成間屋

係個家庭重男輕女，層樓當咗家族資產諗住傳男不傳女咪畀人食咗

除非你同兄弟姊妹唔諗住組織各自家庭,一齊過世,唔係最好唔好

如果你舅父真係有照顧到你阿婆
舊錢當供養你阿婆咁諗會好過d

講錢傷感情
想無左個兄弟可以咁做

LM